一人一隻優質美股

我先，美國航空

CCL

BA

RCL

up完無理由？

SQQQ

imac
astc

忍唔住講多咗隻 sorry

WM

Qqq

Zm

ZM 不解釋

DIS 十年大計，重振雄風

TVIX 價值投資

Cuk

AAPL

tsm

V

boeing (BA)
Mastercard (MA)
Next Era Energy (NEE)
Apple (Aapl)
Microsoft (MSFT)
大家快d買 全部大藍籌
機會唔等人

ba
tsla
aapl
lk
nio

TSM，大市仆到直一直都唔撚跌

MMM

見有條仆街負皮我
唯有講多d十倍股
台積電（TSM)
阿斯麥 (ASML)
麥當勞 （MCD)

以為成人台post,出番去先

KO

spce, tsla, tnxp

Sqqq

TSM,ASML

Dal

AWK

lmt

CCL
IRBT
BA
WM
DIS
free money

ZM

Ibm

冇baba？

AMT

巴打，有冇睇WCN ?

小蝻

呢四隻算有護城河+現金大過total debt
isrg
tsm
nvda
googl
fb

依家先知依隻 多謝推介

XOM

WM不解釋
仲有AB

TVIX

baba

DIS 騰訊 CCL

即買